Реализовать метод, открывающий файл ./input.txt и сохраняющий в файл
./output.txt текст из input, где каждый латинский строчный символ заменен на
соответствующий заглавный. Обязательно использование try с ресурсами.
